唔知呢樣野可唔可以防禦

就係有刺鐵絲網
撤退嘅時候打橫鋪喺度，隔住班野狗
想整條防線都可以咁用

利申:講緊打機

開錯台，應該開遊戲台

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

乜都有用，總之整到周街都係

之前有班人執垃圾都唔知做乜9，根本就係要整到亂七八糟

周街玻璃碎有冇用?

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

玻璃碎剩係喺地下，以d怪嘅裝備掂行掂過都冇問題，恐怕唔太work

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

光復香港，時代革命！
沒有暴動，只有暴政！

講又唔係咁講
射咗粒煙過黎
到時成班人驚住走
地下太亂好易仆街人踩人
執自己個邊既垃圾係冇錯